其實古天樂真係吹撚大左

黎黎去去都係得男朋友一首歌食老本你唔悶我都悶
有人受個下先好野 過撚晒氣喇老野

On9 post唔洗理
負評上一頁就得

On9仔不敢面對